得閒飲茶真係好撚正

前2日睇返發覺佢講關於感情問題既野真係好撚中，原本仲比感情事煩惱緊既我都突然諗通左好多。

係咪飲綠茶呀

飲紅茶綠茶定烏龍茶

大紅袍

識貨